daddy daddy do~河屎意囉撒~

晏喇噠糯豎啤爹㗎~

本行認同

你俾佢洗咗腦

你又係邊個
未見過你

噢啦麵滅士他
噢滅士他

有聲 post